on9 fans 腦補黎講︰OP > HxH > 火影

op fans 腦補程度世界第一
日日講住乜鳩世界觀好大
其實尾田只係唔知邊一細格 9up 一句
d fans 就自己腦補成個世界出黎
仲記得有人吹撚到「山治本體係惡魔果實」
笑到我而家都有少少肚痛

hxh fans 就最撚鍾意腦補念能力
富奸自己冇諗得咁仔細
成班人就日日 9up 自己既假設出黎
都未計永恆爭論 團長 vs 基路亞阿爺
漫畫講到明實戰係好多因素決定勝負
總有班 on9 仔嘈邊個勁d、邊個弱d
不過而家玩小說細節多到收晒d 人皮

火影就主要都係嘈邊個勁d
同埋寫輪眼d bug setting
是撚但啦
岸本後來都畫到一pat 屎咁
仲好意思繼續嘈笑撚死我

玩屁屎 弱智先睇

記得有個post班理科人喺到爭論 話赤犬岩漿應唔應該殺到艾斯 心諗尾田鍾意點吹咪點吹
利申鋼鍊世界第一

問過朋友onepiece咁耐都未完係咪好拖，
佢好認真咁答我：
「因為onepiece個世界真係好大，
尾田仲有好多嘢未講，
不過睇你都唔識㗎啦哼」

過渡果幾話，輕輕交代其他勢力既情況
就打晒飛機話好好睇

其實只係尾田一落墨詳細講，就會寫到好重複好悶
過渡冇點描寫多想像空間就覺得尾田寫呢 d 位精彩

EVA呢

山治本體係惡魔果實可以係邊睇到？

照計雷神d 電應該直接熔撚埋路飛
結果成個空島冇人死過
唔知咩電黎
靜電？

仲記得有班友喺度屌黃猿光速點樣唔合理，冇可能...
雷神D電點樣無敵，冇可能輸俾橡膠之類...

屌，理科人即刻出現

google 一下「山治 惡魔果實」
有一大堆

連登 d 腦粉既標準答案黎喎

根本唔同level, 無得比

過氣

腦你老母補咩 大陸仔

d電電唔死人都算

卓洛把真刀 一野斬落去 幾時斬死過人 連斷手斷腳都冇 淨係噴少少血

比細蚊仔睇 唔可以太暴力

on9

斬叉燒都 fing fing 下切唔甩

yes
佢唔寫好過寫
咁呢點都算係優點黎既

OP只係for小學雞睇
同hxh, 火影完全唔同層次

腦補艾斯識霸氣

是但啦
銀魂屌打哂

都唔知講咩好了

垃圾 MK 漫